急症入院後48小時做乜嘢

發夢見到有人咁樣同醫生講

我而家望一邊兩隻眼不停閃光同黑影，好矇有兩個影
頭先啲嘢唔記得曬
好似斷咗邊咁樣
個朋友好似話我响喺度抽筋
而家感覺想嘔
個頭好痛
前幾日行山，畀蚊咬過

响醫院發下夢
不是斷片
問自己係邊個
去咗邊一度

咁樣要
consult 眼科
CT Brain
驗血
仲可能要抽脊椎液
可以做之前又反口
話唔記得簽過同意書
跟著refusal form
但迫你出院前又同意番
。。。。

唔知你 up 乜鳩。